[便秘/痔瘡撚]腸胃冇反應可以點做

水肯定飲夠，一日十杯都黎緊，菜方面午餐真係冇計，唔係日日有菜心炒牛肉餐食，晚餐屋企食已經係狂食菜，生果一日一個基本，但係屎忽話冇反應就冇反應，有時幾日都冇反應

如果連續幾日有得痾，就好爛，有時水咁，但係幾日冇反應之後就勁硬，有少少急就谷又唔係唔谷又唔係

西梅汁飲過，只係令急變成肚痾，如果已經係急唔飲都痾到，冇反應個時飲都係令d腸郁下，一樣唔急

好啦少少急想清左佢，早幾日谷完出黎尋日又痾血 雖然唔痛但係睇住堆柒血廁紙.....

已經番放工都早一兩個站落車行，但係日日8點出門口8點先番屋企想做運動都唔知點咇d時間出黎，定係要臨訓個少少時間都要冇埋

唔好成日飲西梅汁，萬一適應左就連殺手鐧都冇埋
「杯」好似好空泛，不如用L做單位？
每日3L起跳咁
菜就推薦西芹，高纖又好食
建議埋食橙
利伸 由一星期一次，去到而家幾乎每日都有貨落

我除左食萬寧有隻唔知咩通便梅work之後 super cleanse係我食過最有效日日痾屎既野

利伸：早排10日冇痾

試下食多D油

試吓食無花果乾(有甜味, 乾果), 乳酪或者益生菌.

冇咩點飲，因為第一次飲都覺得作用唔大，好似係加成咁，由急變好急，但係唔急一樣係唔急，

水我起身臨訓都飲大杯，我隻杯係16oz杯黎，食完飯又飲，呀媽多數煲湯，最少飲2大碗，唔係福祿壽個d細碗，公司個樽都300ml，又係食完飯飲，番到公司飲，平時又飲

再者如果一兩日內有得痾係唔會硬，甚至太軟太水，問題係成日都唔急，一過兩三日就硬，谷又驚痾血唔谷又更加硬

日日食?

同路人小小意見

可以選擇的話盡量唔好飲蒸餾水
揀礦泉水，煲過既水黎飲
熱水效果最好

跑步都無時間的話，試下做sit up

我到呢種時候有幾個習慣

一日食足早午晚下午茶消夜五餐，以量取勝令自己有貨出

或者食重味道野食，烤肉打邊爐麻辣野之類
有時罐頭類多油都有幫助，推薦沙甸魚

再或者食唔習慣既野，例如我極少使用既橄欖油

加油💪🏻

唔識轉oz sor
湯係液體，但液體唔等於水，集中返水會好d
唔太了解你嘅飲水習慣，不如試下規範左佢？
每小時飲X ml咁多嘅水、每日需要X L咁
我就習慣每小時500ml

如果益生菌或者乳酪要日日食, D 菌可以促進腸度蠕動. 而無花果治痔瘡, 潤腸通便, 便秘者適宜食用.

咁又唔使3樣一齊食, 你逐樣試吓, 睇吓邊樣對你最有效. 仲有, 如果平日用手按吓個肚都有幫助.

公司得蒸餾水

Sit up曾經做過，諗番起其實係成日唔記得做跟住不了了之，我試下set鬧鐘提自己先

其實無得痾唔得人驚，三兩個月黎一次痾血先驚，對比番網上d圖我唔算多血但係都紅扑扑，張紙又血淋淋咁 一痾就最少一星期，因為好難好得番，又唔想比屋企知

益力多得唔得，日日乳酪其實幾貴

你有無胃痛 胃漲氣？

冇，好多時係冇反應，屁都好少，唔係未試過有但係好少，好似食完野就冇左咁，夠膽死3 4日先有得痾都係一舊仔，又唔似係痾唔乾淨，因為最後個少少係軟的，應該係新屎

益力多都好貴, 糖份又多. 你食無花果, 可以治痔瘡. 另外, 多D按摩個肚.

凍牛奶？

牛奶 堅得
我都係成完抹pat pat有血
連續飲咗兩日 而家起碼條腸叫郁到吓

因為我之前同你差唔多症狀，但就有胃痛同好多胃氣，仲成日放屁，後尾睇醫生照胃鏡check到有幽門螺旋菌同有dd胃炎，醫生話有時大便唔正常都關個胃事，你可以去睇睇醫生check下

就咁食?

牛奶冇益，其實飲汽水會有反應，講真有時仲有效過西梅汁，但係唔想成日飲

你話牛奶冇益我唔知講咩好
但對我嚟講飲兩日有屎屙 腸胃的確會郁返
上個禮拜連飲兩日到而家日日keep住有得屙
我唔會理佢有冇益 更何況汽水唔見畀奶有益呱

前個禮拜我又係飲完西梅汁嗰日就好屙
之後又便秘返
飲奶都係我老公叫我飲
飲奶前我係連續幾日冇便意
好似條腸唔識郁咁

習慣每日早上一杯燕麥
確實係勁難食
但就可以日日有軟屎痾

利申 成世人冇食過菜

食啲油 潤一潤佢 火麻仁 蕉 按摩肚
飲水 塞甘油條